最近留意到救護車入面啲教護員唔戴口罩

見過司機唔戴但格離有戴
見過兩個都唔戴
亦有見過頭套口罩藍色袍（相信入面係疑似/真武漢）

點解你地咁英勇😨

教護員係咩嚟

我今日見到都係冇戴口罩

打錯 自膠

前幾日我都見到
佢地係落車接病人果陣先攞口罩戴
cls 我果陣見到都覺得下 咁夠薑

真/疑似會full gear唔除 之後消毒

普通call做完就除罩會抖下